英國首相 Boris Johnson 入深切治療部

咁大濟

The Prime Minister has been taken to intensive care

Laura Kuenssberg
@bbclaurak

加油

希望冇事

rip

入得咁都係咁上下，唔死都要一排先康復

唔係要死呀嘛

屌，唔好啊
雖然笑鳩你佛系抗疫
但始終你係首相嚟

一定要好返

打鳩共產黨